如果香港抗爭者死五萬人,我就會出手!

到時就係黑警嘅末日!

而家未死夠人, 等下先! (重有,要加埋三罷, 民氣夠晒, 我就會出動了)

你去死咗先

認真, 連罷工都冇, 根本個抗爭impact唔夠, 工照返, 馬照跑!

我屌你老母信臭西啦新年流流迫我屌你全家

Block得

以為自己好風趣嘅假膠撚